開定先，港人係香港被公安打，奶共狗一定屈佢係自己打自己㴝屈中央。

或者屈佢坐洗頭艇上大陸叫雞唔俾錢所以畀人打

自己用釘書機釘自己 好小學雞😂

企係度被自剎都試過啦。

AV仁已經出咗聲講咗

av仁有可疑

班五毛狗開始做野啦

蘋果大撚把呢種論調

yahooo都大把啦

五毛狗，奶共傳媒開始做野啦。

共狗最怕的是事實

所以咪要班五毛狗，奶共傳媒出黎玩抹黑囉，次次都係咁啦。

佢話係强力部門所為，但唔係北京做法

即係明君論，捉緊好撚大盤棋

av仁呢d廢佬真係好on9, 根本有分別咩？咪又係共產黨做。

睇嚟當年AV仁m記門口都係自己打到自己變豬頭

班五毛,藍絲奶共狗 全部都出哂黎幫支共護航
就連銅鑼灣書店, 佢地話唔賣「大陸禁書」就唔會比人拉, 係抵死
佢地就唔同你講法治,
今次就話係做SHOW/中共做乜要搞你/中共唔會做得咁明顯/中共唔會咁易放你走
即係承認左支共專做呢D野

奶共傳媒講過啦

奶共傳媒第一日已經做野啦。

話自己釘的，拍段片自己試下
如有，我信

藍屍奶共踩你都傻。

又中，我都話左奶共同埋左媒會咁講架啦。